# 小朋友下樓梯
## 特色
* 獨家自製的開頭影片，沒錯，就是<span style="font-size:25px;color:red;">影片</span>
* 好聽的音效及背景BGM
    * 主菜單 [Two Steps From Hell - After the Fall](https://www.youtube.com/watch?v=cSH-_ScN6G0)
    * 菜單選擇音效
    * 平台音效
* 主選單有三個選項
    * play：直接開始遊戲
    * record：排行榜
    * <span style="color:violet;">My Report：**貼心的設計**，直接連到report不用打網址 :) (請用Firefox)</span>
* 其他基本該做的都有做，大Gai就4這樣，[點我可以繼續玩](https://105062327.gitlab.io/Assignment_02/)
